NBA Free Hong Kong細路同黃之峰做訪問

大家重嚟入去支持下佢， 佢成日都拍片講香港

個細路好有心

push

Push

推&讚

推

BLM都有訪問Ghone

PUSH

咁細個咁識諗
同埋佢真係好有恆心